%@Auteur:Gaëlle Morvan\par
On considère la fonction $g$ définie par : $g(x)=2\sqrt x+1$.

Calcule, lorsque cela est possible, l'image de chacun des nombres suivants.

Lorsque cela n'est pas possible, explique pourquoi.
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[a.]
  \item 0
  \item 4
  \item $-9$
  \item 3
  \item $0,25$
  \item $\dfrac{25}{36}$
  \end{enumerate}
\end{multicols}